有少少嘢想講

打咗兩個月
大家生理心理都去得好盡
但我哋唔可以比情緒控制住
得閒檢討一下先可以走得遠

1. 去機場集會要準備更多英文文宣同口號
雖然琴日係有fight for freedom stand with hong kong
但都仲有好多時間講香港人加油 光復香港嗰啲
記住我哋去機場要好好利用我哋國際城市嘅優勢
係要將我哋嘅message spread出去
所以應該用更多非廣東話
對鬼佬講英文 對支那人講普通話
同埋啲banner 嗰啲可以再多啲英文version
琴日見有好大部份都仲係黃色反送中
啲鬼佬見到會好奇
但唔會第一時間收到我哋要講嘅嘢
大部份人嚟得香港都會知咩事
但仲係會有少部份不問世事冇乜腦嘅
我哋要連佢哋都知道
我明白大叫光復香港呢啲會好熱血
但記住我哋集會講口號唔係圍爐
係要令全世界知道

2 得閒去下上水站/上水區搞終極和理非行動
可以派下傳單，幾個幾個貼口號喺身喺水貨區行
貼下貼紙落gip，放傳單入人哋袋
唔使踼gip唔使屌人
要用最和善方式將香港嘅革命思想傳上去大陸
要令大陸人知道我哋唔係屌9佢哋
我哋係追求民主、自由同和平
香港人可以搞 大陸人都可以試

3. 勇武人士態度要和善啲
首先喺到多謝你哋咁唔怕死去救香港
但我都留意到有啲勇士態度唔太好
明白大家都有情緒都會燥
但如果我哋唔好好克制同檢討
就會變成大家好討厭嘅黑警一樣
影相呢樣嘢
其實係會幫到件事再spread out
如果佢唔係影你大頭你根本唔使屌佢
你上得街你有責任要保護自己
己經兩個月 所有人應該要識隱藏身份
何況要影你大頭都唔會咁公然比你發現到啦

4. 盡量理清目標先好勇武
勇武手足你哋少一個就係少一個
我唔會責怪你哋
但希望你哋諗清楚我哋嘅目標係咩
黑警、黑社會當然仆街
一定要清算
但記住我哋宜家要對準政權先
比人攻擊要狠狠還擊我絕對讚同
有手足比狗捉我哋去圍我都好讚同
但係有時我哋純粹為報復而貿貿然衝上去送頭
我唔會話你哋蠢
但我會好心痛同埋香港人又少多個手足可以一齊上

5. be water
好似立法會、中聯辨呢啲有象徵性嘅地方大家玩死守係ok
但如果只係普通一個街口
我哋硬碰硬通常一下就冇咗幾十個手足
就算我哋成功令狗仔攻唔入
咁樣會對政府回應訴求有咩幫助
記住有力唔好一次放哂
『亢龍有悔，盈不可久』，因此有發必須有收。打出去的力道有十分，留在自身的力道卻還有二十分。
進可攻退可守先會玩得長玩得完

不分化 不割席 但要識反思

推！

push

推 有道理

推

4/8落機，係機場想airdrop 文宣比D遊客，但搵唔到文宣

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

be water be humble

垫

Pushhhh

我冇野講

反唔反思我唔知 我收到call 要拆招 我黎既

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

講得好好，依家正正係和理非&勇武合作打嬴呢場仗既關鍵時刻

一定要然牙

too long
睇左d
幫推

認同

係咪應該轉過個題目

推推推
尤其影相
一味得個diu字係好令旁人反感
最多落兩開遮睇唔到就算

黑社會一定見鑊打鑊
唔會等人出手

真係唔該出多啲英文

咁樣外國報紙會容易啲影相

幫你推

Dear boss, not a sick leave, not an annual leave.
It’s a French leave!
We strike every Monday until you hear the people sing.😘

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

係冇乜人睇

推！！！

大部份都認同

要諗下嗰運動點先可以長遠抗爭落去

認同要多啲英文口號
唔知可唔可以參考下攬炒巴團隊係外國啲口號

pish

再講多次，屌人影相嗰班好多時都唔係前線

好post要pish